拎住條車匙點落老蘭食囡

想問下巴打
我拎住條跑車車匙 如何可以不經意咁show到俾啲囡睇等佢哋自動送上門

鈎係條褲到？
一係當頸鏈帶

買條狗鍊拖住條匙行

穿係隻耳仔到

銀包鎖匙電話疊哂係枱面咪得

去叫雞跑車都唔使買添，抵到爛

淨係得條車匙？

話自己好醉
可唔可以幫你落去搵車

掛係心口當鏈咁掛